人地生仔我ok，但我自己一定唔生

好想下世試下做動物
世界就係咁
好多野冇得解
呢點唔係人人可以接受

誰人願意生仔受罪

做動物被人類宰殺？

我想做外星人